老細準備2月8日 前來回香港大陸 仲做唔做好

佢咳都唔會帶口罩 佢去深圳灣

舉報

佢2月8日前來回 就唔洗自家隔離

攬炒

報警話懷疑佢中咗武漢肺炎